覺唔覺楊千嬅d歌好屈機，但佢個人唱得太普通

例如再見二丁目，野孩子，可惜我是水X座，小城大事，少女的祈禱。。呢d歌本身都好屈，好好聽
但佢個人唱功冇乜特別，只係中規中矩 唔知算唔算浪費左d好歌

但兩登神人夕爺好鐘意佢

被眷顧既歌手 如果唔係有呢d神曲 都唔會聽佢